【突發】華杜斯入選匈牙利國家隊決選名單 (好似係)

Négy U21-es játékos a férfi A-válogatott szűk keretében

Georges Leekens szövetségi kapitány ma délután hirdette ki a Fehéroroszország elleni idegenbeli és az Ausztrália elleni hazai barátságos mérkőzésre összeállított szűk keretét. Bese Barnabást sérülés miatt kénytelen nélkülözni a szakmai stáb, az MLS-ben játszó játékosok pedig klubkötelezettségeik miatt nem tudnak csatlakozni a kerethez az idei utolsó két felkészülési mérkőzésre.

A szűk keret tagja lett ismét Predrag Bosnjak, Korcsmár Zsolt, Vadócz Krisztián és Nagy Dominik is. U21-es játékosok közül meghívót kapott Gazdag Dániel, Varga Kevin, Szoboszlai Dominik és Hegedűs János is.

– Azokkal a játékosokkal, akik számára már befejeződött a szezon, tegnap már el is kezdtük az edzéseket, ma pedig kialakítottuk a végső keretet – nyilatkozta az mlsz.hu-nak Georges Leekens. – Nagyon örülök, hogy olyan keretet sikerült összeállítanunk, amely jól ötvözi a tapasztalatot és a fiatalok tüzét. Sajnos az Amerikában, az MLS-ben játszó labdarúgók ezúttal nem tudnak csatlakozni hozzánk, akárcsak Bese Barnabás, aki egy kisebb sérülés miatt nem áll rendelkezésünkre. Két fontos mérkőzés vár most ránk ezen rövid időszak alatt, amit együtt tölt a válogatott, és ezen rövid periódusban kell az utolsó előkészületeket megtennünk a szeptemberben rajtoló Nemzetek Ligájára történő felkészülésben. A mostani két találkozó során több dolgot is ki fogunk próbálni, hogy lássuk, milyen döntések tudnak segíteni minket abban, hogy sikeresek legyünk az ősszel induló új sorozatban. Most mindkét mérkőzésre mindössze egy-egy teljes napunk lesz felkészülni, ami nem túl sok, de mindent meg fogunk tenni azért, hogy Fehéroroszország és Ausztrália ellen is megmutassuk a válogatott pozitív értékeit és a bennünk rejlő potenciált – hangsúlyozta a szövetségi kapitány.

Kapusok

Dibusz Dénes (Ferencváros)
Gulácsi Péter (RB Leipzig)
Kovácsik Ádám (Videoton FC)

Védők

Botka Endre (Ferencváros)
Fiola Attila (Videoton FC)
Guzmics Richárd (Csenpien)
Hegedűs János (PAFC)
Kádár Tamás (Dinamo Kijev)
Korcsmár Zsolt (Midtjylland)
Lovrencsics Gergő (Ferencváros)
Predrag Bosnjak (Haladás)
Szabó János (Paksi FC)
Vinícius Paulo (Videoton FC)

Középpályások

Elek Ákos (Kajrat Almati)
Gazdag Dániel (Bp. Honvéd)
Kleinheisler László (Asztana FK)
Nagy Ádám (Bologna FC 1909)
Nagy Dominik (Ferencváros)
Pátkai Máté (Videoton FC)
Szoboszlai Dominik (FC Red Bull Salzburg)
Vadócz Krisztián (Kitchee SC)
Varga József (Videoton FC)

Támadók

Böde Dániel (Ferencváros)
Dzsudzsák Balázs (al-Vahda)
Eppel Márton (Budapest Honvéd)
Sallai Roland (APOEL)
Szalai Ádám (TSG 1899 Hoffenheim)
Varga Kevin (DVSC)
Varga Roland (Ferencváros)

A kerettagok június 3-án érkeznek meg Telkibe, ahonnan kedden utazik majd el a csapat Bresztbe, a június 6-i mérkőzés helyszínére.

A három nappal későbbi, hazai, Ausztrália elleni mérkőzésre ide kattintva lehet jegyet vásárolni.

匈牙利世界排名49
黎緊6月有兩場熱身賽

7/6 (01:00 am)
白俄羅斯 vs 匈牙利

9/6 (11:30 pm)
匈牙利 vs 澳洲

同沙拉爾,迪素迪沙克佢地一齊入選